# Playtika_task_2



В задании собран прототип локаций для игры. Но сделано все не очень аккуратно. Вам предстоит навести порядок в проекте.

Скачать проект по этой ссылке - 
Необходимо разложить файлы в проекте по соответствующим им папкам и продумать структуру хранения данных в проекте
Нужно подключить к проекту стандартный пакейджа Unity -  2D Animation
В сцене MainScene нужно собрать из кубиков небольшую локацию в форме прямоугольной арены - 
На арену нужно добавить объектов из проекта и как то ее украсить (можно так же сделать арену более сложной формы)
В сцене MainScene есть несколько персонажей и оружия, нужно настроить префабы персонажей и оружия так, чтобы можно было легко на всех персонажах поменять оружие на другое, при этом должно быть 4 префаба персонажей обязательно! 
На арене нужно выставить 6 персонажей из предыдущего пункта в произвольные места
Вова написал скрипт CharacterController, который добавил на всех персонажей, но со скриптом что то не так стало - нужно разобраться в чем причина поломки скрипта!
В сцене есть объект CAR, в котором неожиданно пропал кузов - нужно исправить это. Требование - этот объект нельзя заменять другим объектом, так как его внешний вид утвержден заказчиком!
На сцене объект TestRoot настроен неправильно - при указании координат 0, 0, 0 и такого же вращения монетка и значек вопроса смещены и повернуты - нужно сделать так, чтобы были ровно там же где родительский объект на расстоянии 1 друг от друга.
Сдать проект нужно без лишних и временных файлов, только то, что нужно для работы с проектом на другом компьютере
Сдавать проект нужно в свой репозиторий, прислав преподавателю ссылку на него
